其實天氣咁濕 手機會唔會受潮而壞？

同攞入沖涼房有咩分別？ ip67防唔防到潮濕？

1

2

會 快啲放入防潮箱